引人唾罵！法賓奴竟向夏薩特噴鼻涕...

利物浦VS車路士的大戰是英超本輪的焦點大戰，因為這場比賽事關英超的爭冠局勢。然而在這樣一場關鍵比賽中，利物浦大將法賓奴（Fabinho）卻引起了極大的爭議。

對陣車路士的比賽，法賓奴正選出戰。比賽第10分鐘，夏薩特（E.Hazard）在和法賓奴身體對抗後倒地，車路士球星看起來有受傷可能，於是隊醫進場，開始檢查夏薩特的身體。然而就在這時，法賓奴卻疑似做出了非常不理智的行為。

當隊醫檢查夏薩特身體時，法賓奴也在跟前，只見法賓奴一隻手按住自己的右鼻孔，然後他低頭彎腰，衝著躺在地上的夏薩特，直接噴鼻涕。法賓奴這個行為，剛好被鏡頭記錄了下來。

在看到法賓奴做出如此行為之後，不少球迷都在社交網站上怒批這位利物浦大將。一位英國球迷表示：「法賓奴的行為太糟糕了，他應該被停賽10場。」「為什麼球證不對此做出表示？他可是清楚的看到了這一幕啊。」

不過，也有球迷為法賓奴辯護。一位網民指出：「我不認為法賓奴的鼻孔是對著夏薩特的，這是攝像機角度問題。球證就在邊上，如果法賓奴真的衝夏薩特噴鼻涕，那球證就會罰下他。」

一位網民指出：「我不認為法賓奴的鼻孔是對著夏薩特的，這是攝像機角度問題。球證就在邊上，如果法賓奴真的衝夏薩特噴鼻涕，那球證就會罰下他。」

呢個咁都講得出口 屌你烏低埋身驚死唔中咁噴

唔怪得成日有人跣腳，原來唔止成地精，仲有...

不 球證不會罰下利身浦的球員

佢冇心噴人
係弱智咁向有人個邊噴姐

真係向世三噴既話點會球證同車球員都當無野

似係特登

世三 球證 都無出聲
輸波又要搵野講

-.-

痢狗係咁有咩咁出奇

痢狗啲精係把口度出架嘛

算啦 隊隊球迷輸波都係咁㗎啦 贏波仲邊有時間理呢啲

賤撚到

明噴你又點?
理撚得你
英超已袋

高炒打斜都睇得出有距離
實際打橫爭成米遠都似啦on9
咁都叫對住你不如驗下個腦啦

根本唔同角度 搵野嚟講

係正球證面前

世三 軍醫 都冇投訴 又做假新聞

又想黑鳩我地利

正常人見到有人訓底係度
都唔會行過去噴佢嗰邊掛

屌你老母明撚知有人受傷倒地都要向住嗰邊方向噴
屌你老母一定無問題啦臭閪猁狗

籃球係玩具，足球係成年人運動

佢地無投訴係廢事同啲咁低莊既人嘈
依家係就算唔係車迷都覺佢咁做過分嘛

成班有認知障礙

球證見到都唔理, 真心黑到痴晒線!!!!

你呢句野好似講得早左少少

遠撚到閪咁wor屌你老母

打黑痴都唔撚得牙？-.-

好撚多空難球迷入嚟抽水

鼻涕好撚過你地mma 4424啦

車狗輸波唔服又要搵啲野鬧下

頂多咪無留意 又唔係專登向佢噴

又要令班抽水狗難堪

完啦好嗎

噴到咩？
而家對住果個方向噴唔得？

咁都噴到你不如話呢個角度世三幫軍醫含緊撚啦

差九里遠喎

球員球證軍醫都冇人覺得有問題喎

有人好遠咁屌你老母同舉中指都無問題喇即係

見球證唔出聲就話黑哨
咁世三自己同車仔球員都無出聲又點計呀？車仔球員收咗錢所以啞忍？

咁大個人訓喺度，點會留意唔到
佢重要特登轉方向

其實有機會係噴到你估真係直線向下唔會波及附近咩
不過睇全片唔似係故意
似係on99咁向果邊噴

咁又唔係向我舉 有咩問題

有人好撚遠咁對住你個方向屌老母同舉中指但唔撚係同你講緊咁關你閪事咩

事實佢噴完果一刻，夏殺特彈一彈起身

應該射中左先會有反應

對住我隔離噠地嘅話係無問題㗎喎

你都戇撚鳩，洗唔洗世三治療緊個陣成班都以追悼會咁企喺度默哀以示尊重呀？車仔球員喺晏菲路草地吐痰係咪等於佢地唔尊重30年前希斯堡慘劇死咗嘅球迷？咩都拉埋嚟講

夏蕯特同軍醫正猁狗俾人噴都無反應

好多曼狗

唔係向唔向下定向前ge問題
係高炒睇都睇得出唔係平行
現實佢兩個ge打橫相距肯定係仲叉更加多遠

咳都要擰開一面啦

猁狗瓜田李下
明明個場360度都噴得係要向夏神方向噴
型啲？

成班盲撐猁撚

班痢狗話對住噴噴唔中＝唔係突登
咁班球迷對場擲野擲唔中球員又係唔係＝唔係無品唔係突登

飛抹3米內有效

香港教育真失敗。

個個平面度，沖涼個花灑都3d 噴。
點都有彈中on9

就係個啲鼻涕搞到佢個兩球唔入

條IG片仲撚好笑
係左邊噴完係要走過黎夏神到噴另一邊
換邊噴C服啲？唔可以係左邊噴哂兩個鼻隆？

咁平時球員吐口水都無品啦

望住幾秒再大動作噴落去
係未必中既 噴中左就打撚左交啦 睇隻光頭狗都唔敢直接噴落頭到
但佢咁明顯係要噴個個位係想點先
可能個笪草Fabinho噴開

我係痢就死死地氣認法賓奴無品算啦
佢無品還佢無品就算啦
一陣搞到啲人以為痢迷都咁無品就唔好啦

一開頭又實牙實齒話一定噴中
去到有片證明冇噴中就不願面對
即刻改晒口話都唔應該向嗰邊噴
柒撚完又要拿返渣沙 戇鳩鳩

係咪突登引對方還手
好多球員知未必贏到人
就挑引對手令對手罰牌
有紅牌就坐定粒六必贏了

車仔球員吐痰吐口水對30年前死者不敬，點計數，不如出Post 向死者道歉？

標題就話向世三噴無品
而家就變左向果個方向噴所以無品
柒少陣啦

吐口水會對住人吐？條片睇到哂有intention喎
平時係街人地吐口水係你對鞋隔離都嘈啦 理鳩得佢吐唔吐中？
當然啦吐中一早打柒佢啦

世三:

平時球場都有人吐口水啦
有邊個見到人吐會起鋼？

喂 一單還一單啦

噴你夏狗咪噴 洗要俾面你on99

問題係你點Prove 到有intention 先，你講到個intention 咁明顯又點解球證同車仔全體球員/軍醫都無動於衷先，有啲捕風捉影喎

喂你試下人地望住你個方向 又向住你吐
你都會起鋼啦 咪玩啦ching
係咪下下要去到吐中先開聲屌先
吐中就唔些開聲啦 郁埋手啦下嘛

改個名叫托利拉就首先收收聲先啦
粗野攔截收人皮都冇乜幾個多過你

本身條ig就見佢向左面噴之後又轉向向右邊噴
當佢冇心都好 因為咁比人鬧就佢戇居啦

咁依家車班球員有咩反應?

你話佢向住，但根本角度都唔同，上面啲圖畫晒線根本唔係向住嗰個角度噴，如果法賓奴斜斜地向多啲鏡頭角度就真係噴向世三啦

你點解釋向左邊噴係好地地企係到 向右邊加一步又烏低身先

咁你解釋下點解全場冇人開聲屌

雖然高炒距離可能唔係鏡頭睇到咁近
但你好地地明知個邊搞緊受傷
點解仲要向果邊噴先
唔識行去另一邊?
而且鼻涕呢d隔咗段距離都仲有機會飛到過去
咁做都唔知有心定無意

講到無野好講就捉人個名講？

法賓奴本身左邊都噴左下
又洗唔洗話佢唔尊重左邊既車狗？
平時唔係吐中我可以點屌佢？

向北又話噴球證
向南又話噴簡迪
向東又話噴自己隊友
明明衣家向西個方向跟本就冇人
你地就係要執住張高炒唔平衡ge相話世三係正佢前面
總之方圓十里有人打乞痴就係仆街啦

你地指控法賓奴挑釁世三同車仔球員，點解個Burden of proof 會落喺利物浦球員/球迷身上，講唔過去啵

咁想問班車狗點起鋼法

post哂圖拉哂線你又當睇唔到仲有咩好講
車球員車迷都未出聲阿狗走黎吠

噴鼻涕唔向前，唔通噴落自己隻鞋咩？

咪玩啦ching世三軍醫都冇出聲都唔知你嘈乜鳩好心你柒少陣咪撚再亂咁吠當幫忙啦

堅持唔回應依一點

大大個球證係隔離都冇反應

阿狗驚冇前四幫車含定撚先諗住有同市光榮
人地車都唔想比你含

咁撚上心把閪咩屌你老母死馬撚
幫你地拉車狗落黎前4仲咁多嗲
人地車狗球員都未出聲
Fa又無話乜
球證又無話乜
得你覺得有問題
咁唔滿意寫信去足總啦

我唔知鏡頭外嘅人係點
但鏡頭內得4個車仔人
Kante 夏神 隊醫左 隊醫右

佢噴果下 kante 背對
夏神掩面（呢個唔sure佢有冇開眼偷眼假設佢冇）
隊醫左向下望 隊醫右視線有機會睇唔到都有可能睇唔到
你話無出聲，以我睇係無人知佢噴所以無人屌
最清楚就係球證 球證都有可能睇唔哂
不過球證反應係呆左下
所以我有理由相信佢有動機

要特登噴世三就唔會用右手捂住啦，隻右手中曬都未彈到世三

好嬲
死利狗唔夠人講又人形蜈蚣

你都講到咁，咁我都無說話好講，個場咁大咁闊咁多人咁多對眼望住都話無人知佢噴，咁我惟有話你講得啱，你贏。

大家都係有個intention啫
我要噴你但噴唔中
我要擲你但擲唔中

除非你prove到法賓奴無意圖啦
但佢嘅動作令我覺得佢有意圖

有無第個角度如果係真有咩理由當時車仔無人出聲

屌你老母臭西馬撚
講到人地隔離噴口水就一定起鋼
車狗無反應就話可能無人睇到
柒少陣啦

睇唔過眼啫
你估好想撐死敵咩

關於舉證責任，你對一個人提出指控，然後你提出個舉證就係因為估其他人睇唔到佢噴鼻涕呢啲咁薄弱嘅理由。最後話如果利迷prove 唔到佢無intention 就係法賓奴錯，咁講做Defendant 都幾唔得閒。

唔sure, 有機會睇唔到, 都有可能睇唔到
以我睇係無人知都有可能睇唔哂
...
所以我有理由相信佢有動機

有咩因果關係

講明先
對利本身係無話特別討厭嘅
以事論事啫
唔好當我獌咁屌is ok

你做法官就死撚得

最清楚就係球證 球證都有可能睇唔哂
不過球證反應係呆左下
所以我有理由相信佢有動機

起碼我無，你見我都係同你分析緊，傾下波姐，你唔挑釁我都無理由屌鳩返你

咁球證反應係呆左下
點解等如
所以你有理由相信佢有動機???

都已經無車迷再嘈 係得隻阿狗仲係度撐

唉都費時再理佢,
問佢咩都係9唔搭8,
總之我覺得係就係

你假設晒所有人在場嘅人都睇唔到
咁仲有乜好討論

咁點解球迷見到會呆左下先
我主觀覺得係見到法賓奴嘅行為而做出黎嘅反應

咁當然唔同人會有唔同嘅理解

分分鐘行出噴 都會話向着觀眾噴 冇品

唔係嘛，你隔離post明明仲紅色大字聲大夾惡咁款喎

球迷屌咪因為角度問題囉碌柒

咁快改口變主觀意見

又真係幾以事論事

我假設嘅係鏡頭入邊嘅人有啲會睇到有機會睇唔到
咁最清楚係球證
但你無噴中佢又唔可以執法
不過講真嘅
噴唔中你又唔可以斷定啲咩嘅

唔撚理啦 總之踢利就行步路都錯啦

咁你不如直接話我假設佢係專登算啦

咁果位痢迷大字串我
我唔可以大紅字串返佢咩

果位痢迷串我阿未夠班
我串返佢夠唔夠班又邊忽唔以事論事先？

算啦呢位巴打，和和氣氣收手算啦

球證一定睇到啦
咁都唔罰 正一黑哨

可以

我成面都係呀

無問題，你要人身攻擊。我接受。

喂你一開波就直接屌利狗無品
跟住講完一陣就話唔可以斷定咩
唔好咁快走住屌ok?

不過有樣野我認低威嘅
第一就係唔可以假設佢有intention在先
呢樣我錯

你喺隔離Po 無人撩你但你無端白事留謝拉特跣腳加工Gif 挑釁大家我已經無拎出嚟講，有啲嘢見好就收

下半場有下 hazard仲同 fabinho擊掌笑笑口

咁都仲話唔係針對利

笑死
仲要俾沙拿隻獌狗引到戰

真係相差好遠

國度差咁遠都有人信

隻阿狗7夠未

呢啲到啲人大陸仔嚟？
疑點利益歸於被告牙。。。。

如果係比果個‘沙拿’引戰先咁惡
咁我唯有同你講block鳩左佢啦
利post都唔撚會見到佢唯一會見到佢就係爆閘去引戰

睇球證步伐就知相差好近

係唔中嘅，不過唔好睇囉

屌你老母臭閪球證行兩步就到叫好撚遠
噴完一邊鼻又要特登360度轉身再向前噴埋另一邊
做咩呀d鼻涕要跟風向噴呀？
我夠知噴唔中啦弱智猁撚 噴中打撚咗交啦
抵你班仆街俾人笑死一世gereard slip

夏狗都無反應但你個弱智仔就谷到面紅咁
講到咁撚大獲咪睇下佢洗唔洗追加停賽囉你老母
輸左波就發癲
屌你老母呀

屌你老母夏薩特

如果講到真係挑釁，你班傻閪轟狗球員都幾撚細膽縮骨無義氣，唔企出嚟屌法賓奴？定係你想同我講轟狗係踢緊禮儀足球唔同利物浦球員計較？

你呢啲正宗皇帝唔急大監急。

洗鬼打咁多字咩
一句抵你班仆街俾人笑死一世gereard slip 咪得囉

放心屌撚柒你班垃圾猁犬絕對不遺餘力

噴邊到都要你管
噴唔撚中夏神咪得囉

A young Chelsea supporter reportedly required first aid treatment after Liverpool fans threw a smoke bomb into the away section at Anfield during Sunday's Premier League match. The young fan had to be taken to the stadium's first aid area after inhaling the smoke, where paramedics checked him over and immediately put him on a Nebuliser to open up his airways. The boy had red, itchy and watery eyes and was coughing non-stop as a result.

Chelsea football fans convicted of racist violence in Paris

柒少陣當幫忙啦，360度點樣噴另一面呀？讀好d書先出黎抽水啦

托利拉點茅都唔夠不死人嚟啦

咁更加證明世三扮嘢

好撚柒驚

輸波搵野拗

係車要排走25夏

今屆英超賽會趁未有VAR前盡全力偏幫利物浦

夏神真世三
比人噴都沉得住氣

球證明黑
咁近都扮睇唔到
夏神就醒
明知係黑所以少少反抗都無
費事掉轉頭食牌

最醒都係我轟球迷
甚至係我轟友隊球迷
場上所有人都唔知or唔想揭穿既事實
就比你地一眼睇穿

點睇都唔似會噴中喎

聯口軍話咩咪係咩囉

捕風捉影

揾嘢嘈

噴到你個世三睇唔清楚射中柱呀傻鳩

紙皮都得咁condom都得喇